我代表財經台強烈譴責老母麵干預市場！！！！

屌你老母！！

我已經報咗證監

證監都係佢既人

某程度上有少少可憐佢

股壇謝賢